唔該大家出去做咩都好，記得帶裝備出去

我唔理你地去行街食飯，返工返學呀
都同我帶啲基本返工裝備！！！

一來你唔知會唔會突然有工返，要出去

二來，你唔知工地幾時有意外，唔係次次都無意外
可以唔受傷咁離場，就算本身個工地做足安全措施，都同我照帶，你都知工地有幾變幻無常，成日有意外架啦，粉塵吸到入口入眼就唔好啦，比啲硬物打到到個頭都唔好啦

大家加油，努力返工
建設美好香港

利申:職安真漢子

等我自推下先

推呀

我再推

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

啱呀，聽日仲有架

頭盔好難帶，但口罩、眼罩、帽、一件替換衣物是必須的

其實我就長期將所有嘢塞晒落個背囊度

不過盡帶啦

我無嘢講

求下你地帶裝出街啦
唔想有兄弟咁易受傷呀

Push

再push